# Краткое описание (v 1.0)
## Функционал
* Приложение выполняет функцию конвертации целых чисел в восьмеричную и шестнадцатиричную системы счисления;
* Переменная подается на вход через средства CI/CD;
* Результат конвертации подается на выход в качестве артефакта.
